====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons également ouvert un lieu , le Proto 204 minima) , qui est devenu très vite un foyer incroyablement vivant d ' événements , de rencontres , d ' initiatives .
Entity Name (Type) :: Proto (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Proto (MISC)
Total entitiy counts: 1

